Ik bedankte hem en zich verontschuldigde.
Hij zei: "helemaal niet," en hervat.
"Miss Havisham is nu een rijke erfgename, en je mag veronderstellen werd verzorgd als een geweldige wedstrijd.
Haar halfbroer was nu voldoende middelen opnieuw, maar wat met schulden en wat met nieuwe waanzin ze verspild meest angstige opnieuw.
Er zijn sterkere verschillen tussen hem en haar dan er was tussen hem en zijn vader, en het vermoeden bestaat dat hij koesterde een diepe en sterfelijke wrok tegen haar dat beïnvloed de vader woede.
